邊部windows notebook好用？

最好touchmon 連keyboard 輕身 番工用

Macbook

Surface Pro

無筆直無用途點答

Asus zenbook

屌你又唔講有咩要求 打機 做乜定要夠輕

無限筆直。唔打機 ，唔要mcabook

要輕， 方便帶到出街，睇notes , YouTube多

請問有無

xps 系列

xps 15好似太重. 13同15 性能會唔會差好遠？

差少少，但你個用途都夠
睇埋asus zenbook 囉

唔係好鐘意ausu ，，睇中左13` 9380

Surface laptop 2

Surface pro 6

Lenovo x280
X390
X1

維修會唔會好煩

最好加長埋個保養，通常冇得整，保養期內直接換新比你

點加長？ 見佢官網買冇呢個option

豐x有做，包人為破壞，學生買128g重有優惠